{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100140",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 부곡동 르이데아"
    },
    "text": "一ヶ所には計24室の客室を保有した宿が位置しています。 この宿は釜山大学駅と温泉場駅が近くの電車駅にあるので交通が便利です。 宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能であり、ヤノルジャXセルフクリーニングルームを利用すると、割引価格と追加時間の特典をご利用いただけます。 ゴミの問題についても気にしていますし、お客様は客室で発生したゴミをヤノルジャ袋に入れて退室すればいいです。 宿の内部施設も良い方です。 VIP客室にはマッサージチェアがあり、ツインルームは出張や家族のお客様のために用意されています。 清潔を保つためにセスコのメンバーシップに加入し、女性のお客様のためにヘアアイロンもレンタルしています。 追加時間を要請する場合は追加料金が発生し、入室時には身分証明書を提示しなければなりません。 この宿は周辺できれいな宿と評価され、施設もきれいで良かったです。 社長も親切にしてくれて良い印象を受けました。 しかし、位置がやや曖昧だという意見もあり、サービスの一部に満足していなかったお客様もいました。 駅との距離が少し遠いこともお客様が言及したことの一つでした。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は釜山大学駅と温泉場駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのくらいの部屋数がありますか？",
            "answer": "この宿は計24室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がヤノルジャXセルフクリーニングルームを利用すると得られますか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームを利用すると、割引価格と追加時間の特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行われますか？",
            "answer": "お客様は客室で発生したゴミをヤノルジャ袋に入れて退室すれば良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "VIP客室にはマッサージチェアがあり、ツインルームは出張や家族のお客様のために用意されています。"
        },
        {
            "question": "清潔を保つためにどのような対策が取られていますか？",
            "answer": "清潔を保つためにセスコのメンバーシップに加入し、女性のお客様のためにヘアアイロンもレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "追加時間を要請する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "追加時間を要請する場合は追加料金が発生し、入室時には身分証明書を提示しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "この宿は周辺できれいな宿と評価され、施設もきれいで良かったと言われています。"
        },
        {
            "question": "社長についてどのような印象を受けましたか？",
            "answer": "社長も親切にしてくれて良い印象を受けました。"
        },
        {
            "question": "この宿の位置についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "位置がやや曖昧だという意見もあります。駅との距離が少し遠いという意見もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 477
    }
}